Band仔單野唔好再被帶風向

見到隔離有post屌Hiden Agenda，我想大家冷靜先
先利申，我自己都有玩音樂，我都覺得呀和係神經刀，乜柒都屌一餐
但，當日觀塘HA大家唔係無見到HA為本地音樂嘅付出，呀和甚至被狗抬走埋，佢為本地音樂咁多年嘅貢獻可以話有歷史性意義

連登係充滿打手嘅地方我諗唔洗我再講，呢單野一講到本土文化，一班人好似嚐血嘅鯊魚狗衝出嚟抽水，可以話係想落盡力借機打殘本土音樂(aka文化)，同當年HA搞乜show都不斷被狗冧檔一樣，我想大家冷靜諗諗，呢班仆街其實居心叵測

我唔會話呢位議員係真黃偽黃紅諜，當呢個話題被炒起，我相信的的確確為一撮人帶來咗不便，需要解決
有人話議員(尤其呢一刻)係應該為市民之間嘅調劑，老蕭表示認同，而且發現討論中亦不乏有建設性嘅建議，所以如果陳議員你見到，請你係眾多建議之中，繼續疏理消化，並且做出有用嘅行為，咁樣已經遠遠beyond黃藍之分，而係有能同無能嘅分別

推

咁樓主搬去果幢工廠大廈訓囉 打手撚

裝返隔音就解決件事
唔係唔比佢地夾
但係正民居隔離真係好難搞

哦 你覺得你自己有貢獻就可以打橫嚟行？
咁黑警覺得自己和為香港服務係咪殺死你全家

on9 band仔仲未知自己衰乜

扯上黃藍就變人身攻擊
我自己見到有部份band友原來會開窗夾band都好驚訝
希望大家坐低傾下

收皮啦

推乜鳩 人地上門搵你傾你都唔撚理人 點化解？

好地地唔出聲你地都玩左成年人地都硬食左成年

你地忽然忽上腦上網公審議員之後玩大左就想淡化件事叫人不了了之繼續好似之前咁？

本身規劃真係有問題
但呢度嘈政府都冇意思

喂呢單野係HA 鳩上腦喎
點幫佢啊

band友都係多年受打壓借呢個機會出聲啫。。。。

我相信的的確確為一撮人帶來咗不便，需要解決
我無話唔嘈，我係話要解決
同埋問題嘅根，係政府喎，除咗租較平嘅工廈，仲有咩選擇？

關醫管局咩事

有錯都唔撚屌得忽上腦
仲要HA幾撚串呀

人地議員上年四月已經開始接觸隊band
拍佢門唔理人
Zip信比佢地又唔撚理
依家係邊個唔撚肯溝通 唔肯解決問題呀

根撚本就係自私
人地係搞你既第一下已經報撚左狗啦

如果之前唔知係近民居，咁而家知道左，咪自律下
有啲人就唔係，同喺公共交通工具開大喇叭嗰啲自私精一樣，係要死撐自己啱

而家有話一刀切咩
上門就扮無人唔同你傾
仲話叫對面搬
傻撚左?

冇計 政府一定打壓本土發展
乜鳩運動項目都係 一尾就叫人玩多啲唔同類型 實際上就係唔想有一範搞得起

所以band友係需要呢個空間

Hidden Agenda

依單野唔係HA CALL馬屌會發到咁大?

人地上年4月已經收到投訴上去處理
其他BAND知嘈已經改
係天台隊BAND唔應門,入信唔覆
議員出POST同區民交代有跟進,係班HA癲狗唔知頭唔知路就入去屌佢咋喎

你屋企係邊度？
我每晚12:30係你屋企門口播歌睇下你有冇反應

屌你
醒D啦
柒頭

一係轉場一係裝隔音嫁啦
嘈交亦都無意思
一定要有人妥協

收皮啦屌你老母 人哋嚟拍門嗰陣你又唔咁講
依家搞大咗件事 全香港人都知先嚟淆底
冇㗎啦機會就俾咗你 你自己唔要咋
而家搞大件事你自己攞嚟

我更唔明白點解單嘢會escalate到"打擊本土音樂文化"
係咪撻呢個term出嚟就可以掩飾自己做咗柒嘢

我都覺呢樣好過份
只係希望搞大咗件事可以解決個問題而又唔會趕絕band友

要政府解決係長期措施, 短期內可以點算?
唔通直到政府解決規劃問題就任由居民死咩?

呀陳議員剩係衰控制唔到情緒, 其他我覺得冇問題, 本份已做足
佢大可以一個1823打過去, 或報狗就了事
仲得Q閒12點半走落街聽, 之後再洗樓式咁搵人咩

你唔係同對band講解決？

見到beyond 就諗起beyond

呢單嘢係醫管局唔啱架啦
出賣香港人

果條街一早大撚把band房運作左好耐
唯獨呢班濕鳩仔玩到咁大獲
而家其他音樂人即刻被害妄想症出哂黎咬人就係抵屌

點解樓主唔呼籲埋d band友去搵議員解決? 個議員半年內都有做過幾次野 又有搵band友 係有班人無理佢咋喎

你仲唔知 Band 仔 衰物？

帶咩野風向，成件事係HA 自己發大來講先
根本道理就好清楚 錯就係錯 佢地應該要道歉就真
之前被打壓定係有幾多貢獻 關咩事？

同埋我相信大部分band友都係合作會收細音量
只係天台果隊唔知jm9死都要嘈人
今鋪HA幫d老鼠屎屌盡全世界我就幫唔落啦

邊個叫你玩到咁撚夜
比著我住對面直接報狗啦
仲洗唔洗好似議員咁好心12點落街同你傾

自己睇吓議員個整合post先伸個頭出嚟柒啦

黃就錯撚晒尚方寶劍都唔斬得?笑左

連登係充滿打手嘅地方?????????

今次band唔岩講道理又話連登黃打手呀?

咪係
個問題唔係你夾唔夾band，而係你夾band 無裝好隔音
你裝好隔音既，係可以共融ga wor

其實樓主你係咪好憎嗰班人
出個咁嘅post扮晒正視聽
實際上就火上加油
今次真係多得你唔少

你都on9，淳仔搞義發呢單野keep左大半年都有，係今次先比人擺上網，然後就話係佢問題

樓主慘被圍屌

On9 重係到spin

麻煩樓主睇下HA啲posts先
佢哋先係帶風向嘅

見人大力屌鳩band友就出黎開post話唔好比人帶風向，明明最撚大風向就係熱狗同HA班友

你租個場唔做好基本隔音！又打撚開晒d窗扮開演唱會！半夜三更對住民居放噪音，全部個腦裝屎？仲話人迫害佢地？！

Band界就係比依幾粒老鼠屎攪死！！！

柒咗咪認衰

點解band 友覺得扼殺緊自己
人地純粹想佢地唔好嘈
定係嗰隊覺得自己就係代表band 界

嘈到人就係唔岩 唔好話咩收工先有得玩

日日ot冇得講 比你7點收工食完飯hea完 9點開始玩兩個鐘咪得 間唔中玩耐小小我諗冇人會屌

有人屌你咪say sorry 點都係錯架啦

而家搵你地又潛水 又要屌返人

其實呢d好小事 我都明你話夾band文化blablabla

但你渣旗既理虧在先邊可能可以屌返人

講句sorry 解決左佢 唔好再覆 一個星期後就冇撚人記得你啦

我好多謝HA
我都成日去TTN睇show
但你睇啲留言 成班人啲態度差到
又成班怨婦咁 全世界都唔識欣賞佢地嘅態度

band仔啲logic真係好撚柒 搵個識講野既出黎ok?

一路都講, 你打BAND咪11點前打
係d on9 band仔以為自己大撚晒係要拗.

樓主唔敢覆

乜柒都帶風向
孫中山殺人就唔計殺人？

調節
同你調咗半年都唔肯聽點調節

好撚想扑柒樓主但扑咗就負皮唔到呢啲on9po
死全家啦band撚 最憎人嘈住人訓覺

啲人係都要打五十大板先開心
話一人讓一步
邊度睇到band仔有讓?

噪撚住人訓教仲要惡過狗
屌你老母

推 樓主 pin this

懶持平撚真係好撚嘔心

推 樓主pin this

推一推 樓主pin pin this

風咩嘢向，睇完啲片有良知都知要幫邊個

衰左咪認囉
下次裝好啲隔音/日間夾咪得

喂我認同呀，呀和真心忽忽地，而且同溫層亦會有一種互相取暖嘅氛圍
所以我想大家冷靜諗諗，究竟係想屌HA班人、屌返屌HA班人、定係band仔必須要係工廈夾band呢件事

唔知點解下下都要拉埋黃藍黎講
你知佢喺呢件事係錯已經夠
講埋哂咩本土音樂 有幾黃根本就唔關事
佢肯解決咪得囉
換過啲隔音 唔好喺天台搞
唔洗串柒柒咁鬧返人轉頭

正皮咗btw

唔明個logic

下? 風向? 我夠覺得係有某班band仔俾熱狗帶風向
根本其他層數都有band房
都肯關窗同細聲d
係天台果戶一路搞到而家
其實附近有居民自己一早報左狗添
不過班狗唔理姐
hidden agenda一見區佬post張樓下打卡圖就發撚左癲咁
即刻搬「黃色區議員喎😁」出黎
「好多黃色打手，噪音條例我就好熟既，咁多大意見嘅朋友可唔可以俾啲實例俾我查證下？」
又話「隔乜撚野音呀」, 屈人地要求完全隔音, 有曬夜媽媽嘈到仆街嘅片又唔回應, 淨係問人check左db level未, 有無投訴信睇
單野由舊年4月拖到而家, 一見人post圖就衝出黎攬人屌區佬再扮慘話自己俾中產投訴, 柒撚到咁真係自己攞黎

由頭到尾只覺得hidden agenda同撐凌晨唔隔音夾band嘅癲佬死撐得好柒
根本中間有好多正常band都話會自覺關窗開冷氣
咪撚自己搞死自己就話俾人打壓啦

印象中h-a
已經被迫搬左好多次
都死撐落去
個老闆已經嘔突

大家米繼續屌，加油

HA以前做過咩唔重要
唔係以為9UP開地圖炮亂屌人無後果下話

樓主潛撚左水啦

我覺得係大家有得傾
屌係無用
係要大家一人一步
但咁唔代表其他人要接納阿和係忽忽地呢件事
唔好用真我嚟掩飾自己無禮貌 幾廿歲人都唔識做人

收皮啦垃圾

好似唔係屌緊HA呢間野喎而家

我試過夜晚十點幾 十一點係個條街下面路過都聽到有聲

我個陣即時反應係 嘩咁夜都咁大聲既

難以想像住對面高層既食正有幾嘈

原來仲要成日都係咁

Indie band仔大撚晒
我地辛辛苦苦放完工 12點幾 都嚟夾band 捍衛本土地下樂隊文化
你地班港豬 就將就少少 免費比你地聽歌仲想點？
裝隔音？咩隔音啊 死黃屍豬又想夾埋政府打壓我地？
你地朝早瞓教 咁夜晚咪可以聽我地練歌囉

隊band惡撚到 人地居民比佢地騷擾到瞓唔到 議員搵佢地傾仲要放上網批鬥

依家再睇佢地fb仲係聲大夾惡 覺得自己band撚大曬 其他人唔比佢地咁夜夾band就係逼害 最好笑係真係又有傻閪和應

收皮啦大撚曬呀

老闆唔出糧
打工仔追數

Band仔：老闆都係受地產霸權逼害，咁都上門追糧有無良心？

俾人投訴完
裝個隔音就咩事都無
最錯就係搵熱狗班私怨撚
俾班熱狗利用來搞大件事

咁快啲執柒咗佢啦垃圾

樓豬咁狗 點會pin

支持樓主去叫HA同熱狗唔好帶風向
明明HA本身唔係被投訴既band友, 佢地自己衝出黎撥火
你仲好意思話其他人帶風向逼害HA?

根本就唔撚關政治顏色事
個事實係你嘈撚到人哋瞓覺呀

靠政府！？
根據過往嘅經驗 政府最好嘅支持 就係唔好支持
個政府搞咩都衰 佢真係差隻腳埋嚟 只會更加扼殺創意產業

解決咪就係裝隔音囉 個個工廈都有人夾band㗎啦
人哋又冇人嘈嘅 因為人哋有裝隔音囉

原來而家係HA俾人逼緊要搬?被害妄想就睇醫生啦

咁呢隊樂隊有問題，我亦唔會幫佢護航

唔使再阿之阿左，班band狗再唔改善就報警，報一次唔夠就日日報，搞到佢地肯改為止

嘔突又點？ 掉嚿錢出嚟會高尚啲？
咁不如比嚿錢出嚟做隔音

話緊你呀
想講係咪有過貢獻可以想點就點

係咪唔明個logic呢
緊係啦，因為根本冇logic可言

比四年你溝通都唔撚溝通

想問佢喺本土音樂好有貢獻同佢嘈撚住人有咩關係㗎？佢好有貢獻所以唔屌得？

咁HA幫佢護航, 你唔叫HA收嗲, 反而叫人唔好被帶風向屌HA?

咁撚簡單裝隔音就搞掂 有咩好嘈?
將歪理拉到去講黃藍做乜柒姐? 錯就錯, 唔關立場事

出錢出力
難道你想同人比？？？

樓主係狗黎，點敢pin
睇佢打一大段Non-apology apology就知

真 唔好影衰自律嘅band友啦
我哋都唔想一竹篙打一船人
但前提係佢哋都唔好死攬啲做錯嘅人先

西鳩利
3大段野 ，完全冇point

開大晒隻窗 又係有人迫佢地啦

前一句貢獻
後一句被狗抬走
你講唔講去都冇正視佢地唔理人地投訴
跟住又拉大隊屌人呢件事
依家全世界就係屌佢呢樣嘢
自己有錯仲要聲大夾惡
推你老母啦

Ha 作為本地band大台係咪應該係建立關係唔係破壞

衝出來鳩屌 ha個態度完全係你班撚樣唔識野就收皮啦

手足黎

其實玩音樂玩到咁都幾慘 冇人聽自己啲歌就打開個窗玩metal 好似小學雞要吸引人注意咁 人地屌你嘈你就ff自己眾人皆醉我獨醒咁 我玩嘅先係真音樂 你地係偽黃/打手/分化撚

乜撚都風向風向 嘈到民居就唔啱架啦 理撚得你黃定藍呀 特朗普都係咁話啦 乜都想用風向講

HA好撚串喎

我pin個個好似詳細啲

有咩好比？姐係付出多就打橫行？

唔裝隔音仲要半夜開大個窗
人地唔止一次同你地傾仲要屌返人轉頭
成班大種乞兒 又叫人黎量幾多分貝
依家搞大左又話人帶風向

理撚得你幫香港人擋過子彈吖
講貢獻都哂撚氣，完全同呢件事冇關係囉
加多幾句自小單親，末期癌症好冇
嘈撚到人就係唔撚啱啦
而家係咪喺香港玩音樂有光環，唔撚屌得呀

咪係

有貢獻就可以就冇公德心嘈住幾十戶人訓教？
如果天琦一星期有3晚大大聲嘈你訓教你屌唔屌？

利申 天琦 要保重

冇人話要趕絕band友喎 你唔好撚扯哂全世界band友落水 ， 大撚把band友會顧人感受做隔音

目前屌嘅人都係屌緊果隊唔做隔音仲要開門窗嘅band同埋衝出嚟搞大件事出嚟柒ha

前者做返隔音顧下人感受咪得 後者潛下水或者出嚟講句唔好意思咪得 何來趕絕？

你係想幫ha撐幫佢落台定係想幫果隊band繼續支撐佢地唔隔音甚至想人地出錢比佢搞隔音？

其實我最擔心係呢一樣
政府見大家討論熱烈，又有聲音話樂隊擾民，政府宜家決定加強監管

然後屌人唔撐佢唔捐錢
俾你屌走哂啦屌票熱狗

屯門大把樓下都可以聽到既band

樓主其實係咪反串靠害

呢個comment好大單，仲信政府？

又係依啲眾人皆醉你獨醒post 十家居噪音 嘈到訓唔到果種感覺我就試過

Band撚文化係咁
要叛逆呀嘛

認同和仔嘅付出，但時代已經變咗，佢要接受吓而家啲人非黑即白上綱上線乘機批鬥嘅風氣

其實件事本身就只係噪音問題
點解會同黃藍政見 對band界貢獻依d野扯埋關係
乜撚野邏輯

收皮啦死mk

佢又唔肯傾 咁啲居民點訓呀 香港仲要有啲人支持佢地繼續嘈叫居民搬走喎 立場行先做乜都啱 出聲就係唔啱

的確，佢自己聯同熱狗一齊帶領非黑即白上綱上線乘機批鬥嘅風氣

咪係 理得你係supper moment Dear Jane定 rubberband 嘈到民居就錯啦

根本一開始就唔應該影相出post

對本土文化有貢獻=\=嘈唔到人
Btw你打完篇文出黎
叫人講建議 但你又冇打建議 咁係代表prove緊自己篇文都係9up?

人地地區報告呀 報告返地居民呀 仲拎呢個pt出嚟？

啱，佢變相用公權力施壓

好多野pin呀
我目的只係怕大家對band仔以至對本土音樂有反感，忽略咗討論公德心係我大意

好彩依個post既留言都正路

唔會比樓主夾硬帶風向帶去黃藍，講咩付出關咩事真心

又水炮又實彈 (迫遷n次)
攞支雷射燈出嚟射下 (懶整隔音發老皮屌兩聲)
就暴動襲警 (全民怒屌)
真係very的good

政治智慧問題

你就最撚有智慧 咁你點解決呀諸葛亮

多得你唔少啦 唔知頭唔知路衝出黎柒
依家仲撚反感

其實一直都處於一個恐怖平衡
夾band嘅唔太過分 啲政府部門都唔想做到咁盡
畢竟啲公務員都只係打份工 冇咩必要都唔想同人嘈
大家隻眼開隻眼閉 自己自律就算

但如果越嚟越過分 多咗人嘈 啲濕鳩政府高層一定會差隻腳埋黎 一不做二不休 叫下面啲人執正嚟做 到時連工廈都唔可以夾band

講到白都唔明架啦
係咪黃食店就可以食污漕食物食嘔人
係咪黃單車店就可以租爛鬼單車搞到人炒車
係咪黃紋身店就可以紋埋啲冇功架爛鬼紋身
係咪黃市集/kol就可以賣埋啲淘寶野重mark高2,3倍

係咪黃band仔就可以凌晨夾band唔痴綿唔山窗嘈撚住人訓教

喺工廠區有住宅呢件事本身已經係頂級on9

唔想佢post就自律唔好嘈到人先
政府迫害你哋好慘大家都明
但政府冇唔畀你買隔音冇唔畀你閂窗但畀你買樂器

我自己都夾band
根本唔駛出嚟幫佢地講嘢
呢單嘢擺明100%佢地錯

呢個真

佢地會話你已經被帶咗風向

根本一開始堆柒頭就應該做好隔音

樓主係豬隊友

累事
自己有既定立場就唔好扮中立啦

無話佢做錯 係處理唔好
做咗嘢唔使影相出post
如果要出post
可以講係佢今日處左單噪音
重點要講返點解會咁
係因為個垃圾政府無空間畀音樂人
嘈係有問題 但根源係因為施政

其實點解最近成日講土地音樂？

本地音樂人就係黃？唔係既，土地音樂又點？

其實係因為band係違犯咗個土地契約
所以一經發現就會比人收場

所以唔會咁易開門比人
好似係

HA屌人

而家咪就係屌緊依隊band同埋係咁死撐佢地嘅HA
個個post都有好多人指出有好多其他band係有做好措施盡量減低影響，已經唔係一碌鳩打一船人，係單指緊件事

錯左 仲拉黃藍黎講
Band咪真係呢度真憎既和理非
連黃店既經濟效益都冇 你憑咩講藍黃呀

首先區佬出打卡post
和仔衝去人地個post就話「講定先我實開你波😁」
再用hidden agenda個page晏晝到凌晨係咁出post stir up件事
仲有個隔離區嘅公民黨衝出黎話唔錫身
如果一開始hidden agenda係幫手搵天台班人一齊去解決問題
根本件事唔會搞成咁

你出po之前有冇睇過自己打過啲咩
自己左spin右spin又貢獻又打手打壓乜乜柒柒咁，建議你出少句聲好過

//我唔會話呢位議員係真黃偽黃紅諜//

樓主自己呢句咩意思心照啦

根你老母

以樓主嘅logic,係

算啦 不如成班一齊痞監咪唔使搬嚟搬去

哇真係辛苦你
好貼切

帶咩野風向。

HA有貢獻，我地尊重佢係基於大家互相尊重。

HA仲串柒柒咁，仲要出黎叫人要比面佢。
假係自己丟架

啱呀 兩邊都要做好自己

推 pin this

嘈親民居都無錯Band友真係好撚惡

係㗎 兩邊都要做好啲

嘩 你出色過樓主
推

你住緊係香港
一個無事無幹既香港人正苦都想你死
仲想佢take care of 香港音樂人
想太多了
現況就係咁
唯有路不轉人轉

岩呀 報警最有效 話入面有港獨撚又隊草
快d拉曬佢 又可以繼續做乖仔區議員

班band友唔想俾錢裝隔音綿/搬地方姐樓主夾錢幫班band友咪搞掂

有幾個問題想請教
就係工廈嘅單位係多用途？咁裝隔音嘅話要一筆錢之餘仲未必用到好多次 我見啲隔音設備係裝喺牆到 應該冇隔音係可移動嘅設備？
同埋呢筆錢都唔知邊個岀到？單位擁有者未必肯浪費錢做
好似最好嘅方法就係叫佢哋揾啲專業隔音嘅場 但又唔知夾唔夾到啱佢哋時間

啱呀 無諗過政府會變
係言論風向問題啫
互屌無意思

垃圾本土音樂 摺埋屌你老母

又想spin去政府

解決咪就係解決班垃圾band狗
屌你老母好撚難聽 咪撚再污染香港啦
照下鏡 驗下腦
自己咩水平唔撚知？
貼錢都唔要貼成500先有人聽啦

娜娜都係音樂人
無噪音

唔認錯大家就推到呢隊垃圾band係香港消失
追擊
一知道佢地係邊到玩馬上報狗

你唔係住工廈，其實都可以
隔音棉其實唔貴，一定負擔到，痴係到就得
只不過隔音棉其實唔太隔音，主要係吸音

可能有仇

一係band狗私了件垃圾呀和
一係香港人私了件垃圾呀和

依d咁既質素 永遠唔好唱歌先係對大家好

人地個page係俾投訴有噪音既居民睇嫁
唔影相投訴既居民點知佢有冇去過現場睇呀on9

屌政府呢個point講唔通
已經其他post表示同棟有其他人夾band
點解唯獨係呢一隊有事
自律同endorse 政權無關係

累到全港band仔無得租工廈時
Ha只會怪係議員
又唔諗下係因乜事人地先會報狗

玩大佢囉 自己攞黎

樓豬風向能，fact checked

有害群之馬搞串個party仲要死攬,HA以為自己黑警啊?

都唔知邊個先係俾人帶風向個班
無啦啦燒左落政府到
咁多工廈band識自律識裝隔音幾時有俾人投訴過

下 本土文化關騷擾人咩事？
你隔音做得好
玩到天光都冇人理啦
仲話而家係打壓本土音樂

居民唔裝隔音？

你出街唔著盔甲？
著左咪唔洗驚721

深夜夾band本身嘈到人就on99 ga la

制造噪音嗰個唔裝，要周圍所有人就佢？

屌你老母啦 噪到仆街

啲band友知自己理虧之後就不停spin去報狗呢part，但又無視人地搵撚左幾個月都搵唔撚到班band友，拍門又扮唔係度呢個問題

11月28出相話接到投訴搵管理處, 仲話係果日嘅上星期已經有去信管理處
1月15再接到投訴, 又再出相
2月5又接到投訴, 都有出相
再者係舊年4月已經有問題出現, 11月開始更嚴重
到2月20號個post先開始有班盲撐撚衝出黎屌區佬

睇返成條時間線, 即係忍左半年先出post跟
你係咁話兩邊要做好自己, 咁請問天台band友有無做好自己? 拍門又唔應, 出信俾管理處又無回音, 搵人搭上搭又搵唔到, 居民自己報狗班狗又因為佢唔係報案人話區佬阻佢地做野唔俾跟, 咁要人點樣做好

收皮啦 再大貢獻都唔可以嘈住人訓教啦

唔好講到自己幾咁偉大 說穿了咪又係自私精 明明做好隔音就唔會嘈到人 但都唔肯做

唔會再撐HA

利申 試過俾人嘈到訓唔到 真係無情面講

點施政，城市再有空間
政府送埋個單位俾你
但你唔做隔音，半夜開窗玩metal
都係會嘈到人，任何城市度都會

唔係幫政苦，但一單還一單
其實呢單只係唔閂窗半夜轟炸人嘅事
發生喺其他城市 一樣俾人投訴

11點後都唔應該啦

呢條撚屌自動勝利成個post係到帶風怪政府
政府做得唔好，所以我做乜都錯唔哂

計埋分貝
唔超過但係要你聽到

做本地indie嘢做得好？當年搞外地隊搞到有聲有色嗰陣啲本地樂隊想搞show佢眼尾都唔望一下，到俾人搞外隊工作簽證，搞唔掂先至返嚟話支持本地樂隊，食屎啦~係撚咁接受訪問話自己係全香港唯一一個live House！最後打死晒其他細場咪自己獨大囉！

死band仔跪低啦！！！ 擾人清夢！！！！

潮文嚟？

我就眼見幾個post好撚多人都係叫佢冇錢裝隔音咪撚玩only

你就係度打稻草人

問題唔係工廈

問題係燥音
spin走個問題都有嘅

講真一句 冇人歧視你班Band仔
亦都冇人話要趕盡殺絕
上網有晒圖/片 一條街之隔 將心比己
你12點之前 點打我諗都應該冇人投訴
12點之後 你開窗 唔裝隔音棉 夾band
仲要播到撚咁大聲
之後人哋投訴啦 唔開門 扮冇人
都講緊11月到而家不斷都有發生過
係最近先俾人擺上網
之後就成班被迫害妄想症
再稻草人謬誤 龍門任你搬
邊撚個妥你呀
咪就係多得呢班柒頭
搞到你班守規矩嘅Band仔俾人迫害囉

宜家個問題 就係事件中既BAND 友唔認錯
仲將呢件事同 「全部」本土音樂綑綁埋一齊囉
根本好簡單就係某D Band友柒 然後其他band友又要攬埋一份
自己將個雪球越滾越大

成日話長期政策黎講 政府係加害者 BAND友係受害者
屌 係呀 你係受害者 咁點呀?
因為你係政策受害者 所以自己可以唔採取短期措施?
公德 2個字識唔識?

開哂窗夾BAND 比你裝到 誠哥屋企咁防埋彈都冇用啦
仲要有哂片原來10個月黎 同一棟野都係咁

衰d講句 呢d大爺心態 比你認黃都覺得瘀啦
是其是 非其非 錯左唔洗認?
本來就唔關黃藍既事
如果你夾硬要扯上黃藍既話
黃營對你地band友既標準仲嚴添啦

同港共講埋咩打擊咗“香港核心價值”咁。一撚樣。

天氣開始熱就會閂窗

阿和同HA班撚屌唔代表所有band仔

嘈音冇問題既
咁你做咩要租間band房唔返屋企夾姐?

你班廢青智障band友製造嘈音
點解要人裝？

班撚樣專登開窗tim
裝隔音？

全城endorse個藍絲投訴報警撚

如果係咁
咁我建議其他band仔要一齊企出嚟屌柒佢地囉
唔係到時燒到自己唔好喊

真野唔好拎出黎講
有班fans 覺得HA 犧牲左好多架

因為呢件事發酵落去，政府一收緊，有機會搞到其他一般守規矩既工廈 band 房同 band 仔
就算你唔聽 indie，其實有好多商業性質嘅 rehearsal room 都係工廈，即係有D歌手嘅 rehearsal 場地都係果類地方

係你地自己扯件事去黄藍度先
嘈撚左幾個月 人地投訴 你地又唔改
咁最尾咪報狗攬炒lo
Indie大晒？
Indie就可以嘈住人訓覺？

講咗會唔會比牙和打食住煙痾尿甘撚型，j死小妹

你哋嘈到人係事實
咁點解出聲同你哋講你哋做法有問題就叫打殘本土文化
噪音幾時變成本土文化
屌醒你就叫帶風向
阿音樂人你哋都真係惡過狗喎

大佬你嘈撚到慌死人唔知咁叫人點幫你呀
以為唔開門就得呀？
想人唔知就裝好啲隔音啦
自己做唔好怪人地

自己玩串個party賴人
中共責任全架x方個D黎架wo 屌你老味

證明連登仔全部都係有錢人住私樓
唔知住某d區本身就一定有嘈既地方

我覺得HA再死撐落去只會令多咗人憎BAND友囉

仲要endorse個藍絲報警撚
聽講成個band界都好支持社運
而家就比自己人背刺

明知個濕鳩政府一見多人投訴就唔撚用腦咁一刀切就當解決個問題,
守法嗰班真係畀佢一個累全家

合理化唔到凌晨唱歌嘈住人瞓覺喎清

你對本土音樂有貢獻就可以逼人凌晨聽歌？

你叫班樂壇大佬講聲sorry先大家咪試吓接受囉

樓主只不過憎醫管局 醫管局班人係唔岩啵

政府 政策失敗 大家唔洗討論都知架啦
所以一路以黎 佢無作為就係最好既作為

事件中既Band = 導火線 - 唔理
潑火既HA - 唔理
走黎怪其他人?
發酵都係本土音樂圈自己造成

唔係樣樣野 都係圍繞宏觀既政府政策黎包裝自己係受害者
縮返細 淨係睇件事 用火水救火 然後越燒越大都係自己拎黎

知自己柒左，依家開始spin去報狗或者阿淳態度，完全無視左噪音單野

一個立場咁簡單既事件都俾樓豬搞撚到好似有灰色地帶咁

根本你條仆街先係度帶緊風向

乜原來「凌晨將音量收細」呢啲連幼稚園都知道嘅常識對班本土樂壇大佬黎講係咁難理解

你話俾我知佢哋係個別例子都易啲接受
仲話俾我哋知原來佢哋係band界代表，影衰晒成個群體喎

咁你真係嘈到人 ma, 香港地邊個唔係政府的受害者,
一黎第一句就話為乜乜付出有乜貢獻, 有咩關係, 嘈撚住人訓覺就係燒春袋啦 ..

柒咗say句sorry有幾難
死撐最後結果咪又係繼續圍爐做超齡巨嬰

議員做哂佢可以做既野
你班band 呢半年做過咩去改善
樓主同band 友快啲收皮啦

個藍絲投訴人報警 成功搞到黃圈內戰都幾好笑

搞到返唔到轉頭，到d居民真係「打壓」佢班仆街，班友就喊都無謂

講態度 夠果個和仔黎？

咁咪岩晒佢地，成日妄想人地打壓逼害佢地
逼到班居民真係做野就最好

喂喂喂屌你老母真相就唔好拎出黎講啦
你一野收佢地皮佢地就縮返晒入佢老母個西度冇野玩嫁喇

一拎上網講就會係咁
呢問題始終都係要議員同居民同band 友坐低自己夾

你自己衰咩都仲未知

其實玩音樂係咪都係一班take野傻鳩黎

仲有咩選擇？
裝隔音呀屌你老母扮乜鳩?
冇錢裝隔音學乜春人夾band呀? 嘈到人俾人投訴仲要咁撚惡

樓主呢啲撚屌先係叫帶風向
明明人哋只係想解決當區嘅噪音問題, 佢就拉埋本土文化, indie, HA有乜貢獻呢啲嚟講, 想spin走個問題重點

波狗又來湊熱鬧

係
華宇晨勁好多
人地真係用幾年學樂理築寫詞

咁慘就快d執柒左佢啦

如果係咁, 其他band仔更加應該企出嚟屌柒班老鼠屎啦

唔好又拉埋講 咩文化 咩音樂 咩黃藍
成件事係果班band仔12點夾band嘈到人 議員去調解處理 咁簡單
錯就錯 唔好死雞撐飯蓋
成日話人邊個帶風向 果個咪你囉

sor囉

根你老豆咩
全香港得果度有人夾band?

製造噪音嘅人應該落地獄
唔關你咩職業興趣政見事

連登都一樣
被滲透到體無完膚
香港已經唔需要自由空間

屌 佢地撚會收皮咩 佢地覺得自己係大台嚟㗎
所有indie band都要跟佢搵食

唔太清楚你哋想捍衛本土文化定攞嚟做擋箭牌

事實係夾band嘅人已經俾你喺呢件事上搞臭咗個朵

如果本土文化係要凌晨嘈住人嘅話咁我情願佢消失。

最憎啲人懶係有藝術家脾氣，HA呢個名我都係依家先知，消失左真係冇人會可憐

同之前屯門公園班唱歌大媽有咩分別

推俾其他人睇

咁就要問點解ha忽上腦玩到咁大 全港band仔都多撚謝佢

啟德郵輪、葵涌公園呢啲死場開都唔錯嘅，反正都係擺係度長蝕。
總之唔好阻到人訓教、扑野就得。

band sounds matter

香港係唔需求
支持個報警藍絲就岩哂

所以條友依家係facebook不停spin去其他地方，勁撚肉酸

成班熱狗衛星gp 係咁幫口先好笑..
又話黃絲區議會幫地產幫政府打壓BAND友

自律喇

你就狗

你真係唔識咖喎，租工廈無問題，夾band都無問題，問題在於冇公德心，三更半夜開住窗玩音樂嘈住居民生活，點都講唔通啦

土地問題

咁就易解決
報。狗
你地要無賴就不如攬炒囉

我同意
但原本係好少事
經人po上各大論壇同煤體
再加埋有HA
原本都未必知唔搞你
宜家通曬天搞你機會一定高左好多

而且態度上太敏感啦，一黎就屌人
有心提供方法咪私下同人講甚至去幫手協調囉
個個都知或者識HA咩?
人地唔搵你咪自己主動搵人
咁先係一個推動本土indie既人
唔係一黎屌鳩人乜乜乜
再加埋其他人煽風點下火

比人感覺似私怨多過件事

夜媽媽嘈撚住人訓教
仲擺個咁既死人款覺得自己無錯
黃定藍都等俾人插啦

帶風向？
直到頭先入clubhouse，聽咗d音樂人半個鐘後，本身講兩句都算鳩數。

表面就講「應該各個持份者出嚟傾，唔好再情緒發酵」。

一個屈尾十就話：
1.）「d band友點解喺天台夾呀？窮呀嘛」（咁對面民居又唔係窮？又有得揀住邊？）

2.）「我做過好多音樂活動策展，可以話你幾時、邊度攪show都會有人投訴，令人R頭架喎」（投訴都有分合理同唔合理，唔通11、12點開窗夾enter sandman嘈到對面樓訓唔到覺，呢個投訴又係唔合理嘅「投訴撚」？）

3.）「如果住紅磡大酒店附近嘅，又唔見d居民投訴破地獄聲量大？只能講係社會對band仔始終有歧視。」（有冇邊間大酒店會12:00破地獄呀？）

4.）「如果係食品工場係咁開壓縮機、轟轟聲咁，又唔見投訴？」（如果真係普通工業咁樣有噪音，老早報狗乾手淨腳啦。）

明明係噪音問題，明明係工廈某d band 唔肯應機拒絕協調，就講到係區議員、居民打壓你地。許仲和仲喺自己個page吹雞攪鳩個區議員，知你係band界大佬、知你勁知你惡啦，不如索性邊層樓投訴噪音就燒鳩埋人地間屋啦。

lihkg d post唔係屌緊band仔係社會垃圾咩?

我必須要道個歉
我講唔開門個原因 係我聽番黎嘅
而我唔係一個band仔
如果你覺得我串/無賴 請唔好用呢段入佢地數

係你地綑綁晒全部band仔，死攬班老鼠屎整到個雪球愈來愈大

朝早打囉 唔好打囉 冇方法？

由尋晚連登開始講呢件事時，連登仔都係屌唔隔音/開窗夾band嘅band仔；但隔咗成晚，許仲和不斷出po 撩皮，驚死無交嗌咁，又一大堆信徒講到「夾band係有聲架啦/做唔到隔音架啦，你投訴就係歧視band仔、打壓本土音樂」。

如果「無公德心」/「夾band大撚晒，你頂唔順深夜噪音係你班居民有問題」係「全個」band 界共識嘅話，咁你唔怪得比人屌「band仔係社會垃圾」。

你地個藍絲投訴撚報警在先

網民：不如搞好啲隔音啦。
HA:你哋不如教我點撚樣搞好啲隔音啦。

我屌你老母
隔音都唔撚整 打撚開哂個窗係度夾BAND
同我講係土地問題?
我屌你老母個臭閪 窮撚就窮撚啦 裝好哂隔音會撚嘈到對面街?
依家個問題唔係土地問題 唔係租平既工廈 係你唔撚整隔音呀 撚頭!!!!!!

投訴左成大半年
人地上門又唔理咪報狗囉
一開始肯開門解決嘅就唔會有報狗啦
正宗敬酒唔飲飲罰酒

HA仲衰撚過黃衛兵
黃衛兵都叫為咗社會而發聲
呢班垃圾搞批鬥係為私利
賤撚到

係第一日就報左先

引用隔離post

我想講許仲和條仆街之前試過拎分貝計喺大角咀間Loststar計嘈聲，然後報警，佢咪又係打壓本土文化，
自己搞就得，人哋搞又屌三屌四，獨立界大毒瘤，成班人圍爐小圈子，本土文化死都係有呢班人，不思進取，自怨自艾，乜鳩都賴晒落香港人。

有冇隔離po 條link？
想睇多少少呢單野（利申：間唔中會去loststar 飲野同睇show）

乜都屌一餐唔係叫神經刀，係神經病